吉隆坡 一人一個必去/必食地方

話說小弟早兩日比公司派去吉隆坡一個月，今日上飛機，但乜都唔知，有無巴絲有推介？

法國村 可以玩一日

bukit tinggi?

有無人去過雙子塔嗰邊個水族館？

值唔值得去？

冇

鄭伊健

鄭伊健炒牛河

荷葉馬拉盞燒魔鬼魚

元氣壽司比香港平四分一

感覺同海洋公園果個差唔多
價錢大約130hkd
反而雙子塔果個博物館抵去

係

亞羅街既馬拉盞炒通菜同埋燒雞翼

邊個博物館？

我見附近幾個博物館

茨廠街金蓮記食麵

附近龍眼水。

就係雙子塔下面 好似叫石油博物館
商場最高果層

Pavilion KL 夠你行一日 順便去埋twin towers

pavilion會唔會全部大牌子野定有平民野？

利申：窮JJ

唔好自己周圍走
聽講有d地方都幾唔安全

例如？

Pavilion果邊其實好多shopping malls e.g fahrenheit 88 呢d會比較平民化d 商場入面附近野食都唔貴 好似我上年9月去果陣 我住Sheraton LRT搭幾個站就到果到 同埋上面講KL有d地方幾危險 但我覺得還好 因為我上次係Pavilion行去Twin tower(30-45mins) 都覺得周圍好多人下 不過去其他cities就要小心d啦
同埋我Daddy去過好多次果邊做野 去果邊搭的士要小心 酒店門口果d(blue taxi)通常係貴的士 唔好搭
利申:19歲學生

上年暑假去完黎 冇咩太大問題嘅治安
雖然周圍嘅人都好似伊斯蘭人樣
不過發展左咁撚多年啲街道衛生仲係垃圾級別真係屌左聲

垃圾，唔值得去

收到

獨立廣場
星期六日夜晚好似封路

個廣場正
夜晚係個草地大字形咁訓左係度都冇人理我

出入搭uber
去到邊食到邊

Grab好似好啲、平啲播
利申：上年暑假係檳城用完黎

clubbing去zouk

自己一個去會唔會毒左小小？

grab是咪同uber一樣都係用 credit card俾錢？

去過

好逼

邊個club多女，消費又唔太貴嫁？

可以落車比cash
本身個app show幾錢就比幾錢

Thanks

bukit bintang 最多嘢睇

icc pudu早餐大把野食

留明，放工再覆

利申：半個大馬人

推，遲d去吉隆坡旅行

推，同問

留明

SS2食猫山王

去mid valley附近間gravity,抵屌加幾高質

肉骨茶有邊間正

大路應該新峰，友誼，yuk yat

一晚幾錢度？

十號胡同仲得唔得？

係咪執左